第一次飲m記既凍檸茶，比想像中好飲好多wo......

我之前做過個間餐廳既茶底難飲到 就算任飲，我都未飲過

m記既凍檸茶就自己落糖水，但我落左少少已經岩岩好

維他仲好飲

是咪鮮檸個隻

唔好玩啦，甜到死，飲完個喉嚨生痰既.....

仲有第2隻咩 單買15蚊, 跟餐3蚊個隻

M記奶茶，必柯

茶味差少少。好啖

M記兼職埋便秘克星 我岩岩飲檸茶都.............

佢d糖飲少d好 有人想知再講

落左好少已經成杯甜，係咪咩高級化學野黎......

咪又係hfcs

唔好飲 得果2 塊勁薄既檸檬
又冇茶味

我覺得浸味，同連登仔成日吹奏個隻午後的檸茶，幾似味

笑左
你當福喜肉唔存在咁

我覺得幾好飲

鍾意既加多杯佢地既即磨咖啡，以平價啡黎講算十分香口澴滑，+4蚊抵飲！

飲過都ok，但千其千其唔好貪平，佢有另一隻咖啡超級難飲!!!!屎水!!!!!

銷售商冇責任監察貨品質量？

佢既思路果然掂